INDEX > CITY HUNTER > キャラクター&用語集 >

# 用語集　枪

## 柯尔特・蟒蛇357马格南 (COLT PYTHON .357 MAGNUM)

獠最常使用的枪。 獠所使用的模型是4英寸的模型。  
在作品中，它是由黑暗的著名枪械师真柴憲一郎(#41)调整的。  
当他和肯尼在美国搭档时(#47)，他已经使用了这个。  

【备忘录】  
◆ 	在原来的[Colt网站](http://www.colt.com/colt/html/a2h3_python.html)上，它是作为一个经典型号出现的。  
顺便说一下，「柯尔特」"colt"是指三岁以下的公马。 我想知道这是否就是马被用作象征的原因。  
◆ 	在神谷明演唱的「A LOVE NO ONE CAN CHANGE」（来自CD「CITY HUNTER3　Original Animation Soundtrack」）的开场白中提到…  
口径：9mm / 装弾数：6発 / 全長：241mm / 重量：1077g / Rifling：6条・左旋 / 弾丸重量：10.2g / 初速：376m  
以下是研究结果的摘要。  
◆ 	这把左轮手枪原本很有名，但在网上搜索时，可以在评论中找到诸如 「City Hunter」的字样。 (可能是由喜欢CH的人写的…)  
◆ 	使用Colt Python的人物（例）  
「ワイルド７」（漫画）オヤブン  
「ジェニーシリーズ」（漫画）ユージェニー・ヴィクトリア・スミス  
「もっとあぶない刑事」大下勇次  
「仮面ライダークウガ」一条  
◆ 	生化危机（游戏）中可以在途中获得的物品之一。  
◆ 	顺便说一下，《鲁邦三世》中大辅维使用的枪似乎是S&W M-19战斗Magnum手枪、Colt Executive .38双动枪（来自试验片）和其他各种枪，但它不是Python。 快速射击0.3秒。…獠，我想知道哪个更快？  

## 柯尔特・骑兵 MKIII 357马格南(COLT LAWMAN MK III .357 MAGNUM)

香使用的枪。  
槇村曾经使用的「纪念枪」。   
【备忘录】   
◆ 	#4中，獠把它交给了槇村，去了Silky Club，说它「不是一个业余的商店」。  
◆ 	#21中，冴子看到香把它拿出来了，并告诉香这是槇村使用的枪。  
◆ 	事实上，当獠把它交给香时，他把瞄准器调错了，这样子弹就不会飞得很直(#35)。 这样做是出于对香的考虑，因为他不希望她杀人，但当她发现时，这让她感到不安，她不被他信任。 决心把香留在身边作为伙伴，他重新调整并给她(#55)。  

## 史密斯＆韦森 M29型 44马格南(Smith & Wesson　M29　.44 magnum)

海坊主常用的枪。  
Dirty Harry所使用的枪。 电影中使用的型号有一个6.5英寸的枪管，但海坊主使用的型号是…？  
说得更细一点，它在动画片中似乎是M29，而在原作中则是M629，因为从颜色上看，它似乎是由不锈钢制成。  

## Colt King Cobra  

美樹使用的枪。  
与Python一样，它使用357马格南弹药，但成本比Python低。  
【备忘录】  
◆ 	在#55中，獠从美樹的腰间拔出这把枪，用来对付米克，米克一见面就向他开枪。…检查他是否宝刀未老。（译注：待校对）  

## 美蓓亚 M60 "New Nambu"  

冴子使用的枪。  
…或者说，这是一支警察配发的枪，由全国各地的警察使用。  
【备忘录】  
◆ 	在#41中，当她试图要求由加里调整现场时，麗香说「嘿，姐姐，你可以擅自改动警察设备吗？」（译注：待校对）  
◆ 	第一次出现时（#12），她带着一把S&W M36 Chiefs Special。 (信息由Saeba Ryo提供)  
顺便说一句，新南武显然是参照这一点而开发的。  

[BACK](./chpeople-ya_ra.md)  
[NEXT](./chwords-cars.md)  